反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書

IG入面有連結, 希望大家幫手send去選委會。 以避免政府話沉默的多數派支持選舉活動條例指引修訂

推

支持，可惜P牌推唔到。btw，會唔會搞個聯署，等大家簽名反對？